大家覺得人生入面戒咩最難

我覺得最難係戒賭
當輸左錢會不停想追數
跟住無止境喧輸落去
有冇同路人都戒緊賭定戒緊其他野

戒定

戒懶

戒J

真

自己都係好賴 戒左廿幾年都係咁

慾

戒佢

戒連登

j

戒凍飲

男既係性欲
女既係咁見一個中意一個

Ｊ，碌IG同連登

戒白日夢 成日都專心唔到

對另一個人既依賴

薯片 叫我戒不如一槍打死我

咖啡 唔飲真係集中唔到